[集思廣益] 小弟好耐冇睇過android tablet既行情，麻煩各位比啲意見

筆直 2k
mon 8-10.x吋，比例冇所謂
效能 要求唔高，主要係通訊app
主要想容量同電量夠高

an機太多品牌，唔識揀
麻煩各位巴打比啲選擇